大學生part time問題

嚟緊第一個sem唔計weekend有一日day off 有咩part time可以一星期番二至三日時薪大約$70-100？

補習

救生員